固定IP Plan [ Home Office ] 請出招

HKBN 搵到一個
HKT 有冇 Plan ?

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

過嚟當攞個價錢參考下呀